【警世】當年起高鐵前咪圍過舊立法會, 結果咪泛民剪布投票通過

又見李卓人帶隊包圍立法會

騙案真係咁怕舊, 最緊要大家受

當年圍舊立法局個個無晒記憶？泛民自己都遣責拉布

wfc

推十年前發生過既事唔好唔記得